多圖，跪求意見

鼻大唇厚，好似唔太符合輕沈既standard，Tom Hardy 卻異軍突起。
當然面形同對眼令唔令，以致面形與眼耳鼻唇加埋岩唔岩比例，又係另一層面。

想問，Tom Harday 五觀算唔算吸引，如果吸，可摸耳不吝賜教，何以鼻大唇厚都咁殺食？

大唔大碌

輕輕一推

你想整佢個樣？

唔係，係睇完venom唔明點解佢會做男主角（冇爆肌/性格人設不鮮明/唔係傳統認為既靚仔），但再睇youtube 又發現佢飲譽於一眾鬼妹。你對比下佢同Chris Evans / 其他傳統靚仔就明我唔明咩。

而venom 係商業片

好深 幫你推

Thanks Ching

推唔郁